[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4786)

Easy

。。。

張利華下半入到兩粒以上派錢

到時再抽

LM

下盤瘋

利華古遜3：3打氣區

2：3都ok

Ok

ok

竟然得bayern 正氣

lm

利華 ng?

真

羅巴呢

無野岩

10.5b入唔入得過

得

想要RB 14.5s

想入rb*法 2.5s

拜個場

有咩買 場場都唔知點選好

我手持9.5

我都係咁諗，好撚驚一陣又狂爆

羅巴幾時岀黎帶領手足

rb場有冇3粒
客入都得

應該好多人blocked咗樓主 搵唔到post

利華嘅手足唔好放棄！
1-3啫有咩風浪未見過 都未1-4

睇漏左法撚同一盤口下多數半場會落後1球比客隊

我

跪求賀芬咸-1

呢樣真

上盤gel

生命注想拜10.5b 明唔明智？

有冇得淨係聽強尼講波，peter

買下場多仔好過啦

Why

紅左都-1到 我沖入禮賓府用碌鳩鞭林鄭

入晒波 收工了 唔刷吧

咪又係走數

我幾時又過

cup佢9拜老未

3000想一野轟有乜好介紹

賀芬咸NG

利華ng

即場無野值得買

法蘭3.5大 派100

入落我戶口 25634989

Me

Rb角球係咁轉盤

im

Lm

11C

好

真 抵佢唔中

hi

你好

超小注賀ng

法撚8

365冇撚左賀既

點解球探app仲係半場

賀芬個場肯刷角未

Rb爆到

賀斬左？

RB -3c

咩事斬?

老友晚餐食咗乜？

屌 做乜撚 冇球迷搞事都斬

好似冇斬,踢緊

柏達下球ok？

有冇人買咗嗰場球會賽 依家幾比幾？

法撚屌死你老母

希望有得Gel

好 試試Rb 16.5s

法l

不過賀斬左算啦屌

杜塞?

馬會下半中

屌 365賀個場彈夠假通知未

踢緊啦

比角啦 杜塞 點撚樣贏呀

無啦賀芬咸53 YC 斬乜撚

乜撚野火山 去左邊

多夫撚完未

打多個都未入

我未食 仲做緊野

都話冇斬....

球探賠率係咪死咗？

法撚杯未

緬9999-2

D大陸足球APP死哂咁濟

利華2-3 3-3 叫爆區

2-3

下埸

多夫對家有紅牌輸9埋都似

好 1比2都得

屌你多夫9分鐘開始打多個宜家都仲未456

拜狗倒扣一球1:2叫爆區

拜77

拜狗快14

之前iphone死就轉android上就冇問題
宜家全部死曬，網都上唔到

乜尻倒扣

英國馬都識

輸到傻撚左

垃圾杜塞番去含撚啦 打多個踢成咁

羅巴有咩心水？

Rb唔入對家入啦

OK

有冇人知七點場球會賽咩賽果？

屌你 玩角啦

連登大船 應該最未輸12碼 冇仇報 不死戰神卡

爆

球探做乜撚

我兩注二串一輸撚到喊
第一注係達斯串比比
第二注係89串杜夫

冇賭上黎追下po就算

你個野壞左

拜場波會唔會無波入

紅卡 主勝 係咁升水 1.9

多夫十點五十分會入一粒

havertz中左武肺 個人去左邊?

呢場20角都黎

14.5s想死

球探壞左？

15.5S等死

3-1

世界末日啦

杜塞打多個都未入

被人入

杜

咁比大波咸入ok?

入左 俾人

1:2？

屌你多夫輸埋

戰神卡

5萬收皮

賀cup

法撚恩師仲未夠數呀 比角啦

2.5B GOAL

笑死

戰神卡嬴埋

屌

賀分

杜塞爾多夫 廢撚到

杜狗

杜乜撚野輸埋..

輸埋

都幾on9

賀芬咸 1more！

抵撚死啦 杜塞 番去含撚啦

岩幾多連敗？唔識數了

輸尻埋

戰神卡 仲勁

on9好彩買得少少

戰神卡易撚到

1:3 走一波

好日唔買rb一買就開個細屌你老母咩

拜888

嘩 賀狗ng cashed

戰神卡又嬴

真係假

唔派1000冇埋50000 爽

癡撚線求走盤

法蘭和未

紅左仲勁，仲要fake goal 都唔買賀

想問你地用咩app報角球？

拜仁咪撚刷啦仆街 10.5s想死

好似話仲有利華50000

之前話5皮杜 10皮利華個位呢？

屌你老母個爛臭閪
唔入比人入啦

笑死

中
利申all in左 RB 10.5s

屌你個閪直接降班算啦

馬會

抵撚死

球探已死。假波當道

屌啦繼續屌屌得好

5萬個注，撚狗岩個注

未完場就笑人

紅左仲勁

聽講係十皮利華

紅左都反贏岩蛇...

唔係呀 刷角幾好

邊個

想知邊個？

9.5s IFC緊

拜8角？

乜撚chinared
抵撚死

見到岩狗輸錢心情都好d

加埋大岩個5000 開心

Rb屌你老母咩 紅乜撚野 唔紅呢場大炒啦 又針柒我大波

法蘭克褔緬因斯入多兩粒唔該

拜狗冰角

鬼叫佢串撚77， 話派又反口

打多個都輸 降班啦

鄭伊健天台.gif

Un巴今次幫唔倒你啦
希望你唔好jump

係咪有手足話賀贏去禮賓府拎69隊淋鄭

rb 15c ok?

你地笑9人賭得細 結果將銀行啲儲蓄攞哂黎賭想害死人咩

哦 日日上黎挑人機同人嘈果個丫

「90’」

RB幾時死

降班做王

大波咸 1more plz

撚狗岩 加埋你徒弟個注

Rb食屎喇

想睇 係咪祖伯？

15連win 個個.

拜 11c ok?

散紙黎啫 咪咁睇小人

賀狗ng既錢推落去再買no goal

1-4

又入

真心，真係派1k?

拜1：4

邊個jer unxxxxxx
姐係同我講唔去
人地輸錢已經好撚慘
賭開一百幾十
比你地笑完就把幾火禁哂戶口啲錢落馬會
打算貼大注飛威返次
好啦 宜家輸撚哂啦屌你老母
都唔知係邊到借返返黎好
個1000蚊一定要走數嫁啦
嘔都嘔唔返出黎
希望大家放過佢

杜狗汁柒左佢啦屌

拜淫

法狗快大

最撚柒係話派1000 之後淆

輸杜塞

支持條友早日仆街死

果然係得狗

6.5大到 10 1 200

頂得好靚

平時賭開幾百蚊 學大岩d飛偷返黎post啫

欠1球 快

賀芬入多球 派1

屌你條仆街又抽水 琴晚我都未屌你

買拜狗對家慘過食屎
場場比佢屌穿

佢IQ低過80咪唔恰鳩佢囉

手

利華主其他 5 1 300

我手

FAKE夠未法撚 2.5B你老母

sick馬我都買左萬勝飛

到買拜果日 拜又hea99

踢中球證屎忽

eq奇低 下下要屌人老母

邊位

社塞 我立即屌你老母

齊勝

冇人留 on79

D比分apps死撚哂

我尋日咁撐場
今日又打咁大段野 比哂面啦

1

已經連續4場買拜狗對家比佢屌穿

same

杜塞咩事……

Aiscore無事

有無飛睇

oka

Rb快停c屌你老母

拜狗冰住10.5s

杜塞等睇你降班

法撚11C收蚊

杜塞有可能走盤？

紅撚完都入到波
冇紅嗰班死架

0啊 屌 廢到傻

10.5b鬼撚到

杜塞屌你老母

杜塞強攻弱守，賀芬強守弱攻

難 咁都俾人cup 質素好撚大問題

走唔到 佢地一定斷腳

柏達 降班啦屌你老母害人害物 波又入唔撚到 又阻撚住人入 番德丙啦柒頭

死去降班算啦 打多個 冇攻勢冇角
波都控唔到

rb 14c ft 10 5 500

得漢寧斯同湯米識入波

拜-3c

睇黎師兄大注14.5s

利華6

最憎人落井下石

都唔能洗你派。爆撚硬

狗撚到
不過我鍾意

笑撚死 我小畫家改出黎都呃到人

真飛定偷飛

拜即場10.5角大

定d

其實大岩最無辜 無啦啦俾個傻鳩認做師傅

拜10.5s

法撚

係人都知假飛啦你買撚得起咩

定啦 好快cup

Boom 15

唔好意思 你哋繼續笑

下。。。

慕遜加柏聖保利係咪都係改出黎

我了

Block撚左條傻閪咪算

RB角大易撚到

真 係既尋日就聲大大啦

有無人知賀幾c？

10萬好撚多咩 幫你全家買骨灰位都無撚左啦

喂 大佬
開盤個大係威係勢
唔識入波嫁？

4

買左咩 杜汶澤咁都輸

RB其實都唔係咁勁

15C未啊Rb 三格丫

10萬好L多咩， 收返埋啦 我18歲個年已經有廿個

On9 寶福山都30萬啦

紅左件

撚狗

抵我咁撚鐘意你

唔敢笑你 事後贏咁多
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4773)

#839

咪跟左你

拜人9.5s

你哋笑大岩5000真飛算啦 再見

打少個同杜塞一撚樣

帶緊隻錶都20個啦

RB 15c gel

老友 解block我未

Rb比多3角

10萬就攞出黎威
柒左咪認 輸左就話小畫家

Bomb
Bomb bomb 15c

日日都話再見 走極都走唔去
成個怨婦咁撚樣

叻過杜塞 至少未輸

拜11c 1 100

12m杜

同路

１２Ｍ

杜

lm g chi

12m

刺巴 好似好耐冇見你

Rb角無限大 18.5大快入

解左好耐啦 見你冇報假一排
表現良好 放左你監

你個傻尻肉酸到 笑死

追和啦仆街

12M Miss

咁當我真係買左 對唔住
我以後唔會再出現

好撚小學雞

係走就走 咪彈出彈入

拜人9.5s
RB 16.5s

賀芬咸cashes

想問吓緬恩斯炸咗幾多次？

22

有無人知賀果場衣加幾c？

利華D心態真係廢到無論

RB 16c

拜冰角

7

杜2:2

希望佢唔好走 波台冇咁悶

花姐

呢排又要上堂又要返工 好撚辛苦

輸就大輸硬

又炸

杜2-2 goal
貪心啲 吸上吸得唔得?

8c

好撚上進

17c

仲要ot

屌你老母賀狗

攻都唔肯攻下

杜杯到我抽1 Payme

法撚0：2

17c ok?

緬恩斯 真0:2

杜菜3-2

杜夫3:2 有可能？

杯到搵人叫我thx

19

球探壞撚左

16.5s 10 1 100

Dllm

20

拜仁9.5 10.5 又閪

123

賀狗真係守唔住

個迪亞比真係收左幾多錢?

考多幾個牌旁身

應該得 只要杜入多粒

拜仁-2c
賀芬-3c.......

主公要派錢先lm平時又唔覆我

我！我淨係想要你number

幫你叫 快手3-2

me

明顯送12碼 個後防 專登推趺人

你又係工程撚？

有

又係你假分狗

我屌你老母 比垃圾你執無全大搞到我失撚左控

拜入多粒ok?

拜999999

你老母臭閪 炸咁多球
比返我呀屌你老母
2.5大呀

以後再買拜狗對家仆街死

仆街9c

面欣入夠啦

入左對家想收返100搭車走

次次出post 都geo

拜刷角

冰住9c

唔係呀 無學識既廢柴

贏好多呀

Btw 馬仔tips 6號

跟你搵食ok?

屌 3.5細爆比個12碼

有錢得啦

咪咁啦

拜刷角入波

杜塞番去含撚啦 追和做嘜7

-2

On9波 3.5細係比對面入2粒

贏到笑啦

職賭咪得 考乜鳩

點解你開兩個post 10 1

賭球搵食啦 跟我搵食有鬼用咩 得雞碎咁多

Rb斷腳未

杜塞反cup埋佢呀

屌佢老母臭閪 3.5細爆

我準備轉行做職乞

拜 10.5s
RB 16.5s
冰角啊

一定10c ft

法撚面子波得唔得

Un巴你點樣

Bayern 11c 己絕望

得呀
入波啦大佬
2.5呀！！！！！！！！！！

拜仁快手入多球

留力下場

女神好似幾旺 岩先9.5s 神頂30分鐘

利華輸四粒都算係咁 呢場波都幾好睇

買左rb no goal

冇啦 呢隊向降班進發

拜撚又冇補時嫁啦

入波喇拜仁

Same

拜連ccccccc

10c

諗下好啦

gun

一齊大叫賀芬紅左仲勁！！！

杜入佢老母!

Bayern果場點撚樣開11c , 妹撚到咁

半5全9

9c冰冰冰冰

拜仁入多粒

奇蹟先有

rb 1球完場對住榜尾

拜hea 到仆街

果場預左9.5s輸 專登補左11.5s 點知咁都頂到

rb法撚
兩場入到5球派呀！

1比5未

兩隊都hea啦

有無人知場球會賽幾比幾

比你都hea 啦

球探app係未死左？

法撚快d追和啦

紅左件CHING

法撚唔多 你入一球啦好麻 開個大唔好斷啦

RB 快16c

3.5S賀 4.5S拜

賀芬咸贏埋佢啦

利華都唔知做緊乜
平時練乜野波

紅牛冰住

sob：
杜塞cup 自貼

想睇

入啦求求你
天父做10分鐘好人

賀贏到盤10 1 100 派多個！

紅左件都唔係咁撚樣呀嘛會死人架

支持

拜10.5s真係心臟病發啊仆街

3:1

頂撚住呀

點會

有冇人知法蘭克福幾多角

屌你杜xxxxx全場打多個仲要走盤

拜狗-2

法蘭克褔緬因斯入多一粒唔該

9c ft

11

賀比多4c

2:4

未

你睇下咁踢點撚樣仲有角

2球得唔得！！

唔俾人入就算 冇撚左期望

法撚會唔會有球呢

賀no goal收下息

3-2未啊 想派錢啊 柒頭

頂住

Rb 1:1未

拜-2c 咋

11左

其實拜仁咁博做乜

Rb12m

差D 12m

拜仁 1:5都派

o

杜塞

德甲好興唔會補時 快手完場

乜撚野杜塞多夫 屌你老母

g chi

RB 16.5大上

Var

拜9c ft

2-4

2:4

好燈

屌no goal咁死

拜仁準備4:4

2-4有用咩

Gel頭撚又羊

差d禁左拜no goal 諗住收息

Rb補幾耐

.0.巴 我發現我買嘢方式同買嘅嘢成日同你好似

頂撚實啊拜

我都想知

Goalll

杜塞整多粒贏佢

2:4
送比佢咁

莊家又贏

16c

快

RB真係15c完

1:5 jumped

下下練心咁

16了

Good 大波

屌你老母
笑笑下先發覺自己買錯 買角細點解禁咗入球細

2-4完正

Rb 1:1

拜仁hea到明放水

1:1

1-1

Rb

全部開雙

GOAL!!!! 1:1

rb1:1

發達邦真係入到

3003...

都唔駛咁睇唔開啊

30037304

高水客NG

真可惜

3.......

爆你ac

今晚d德甲，俾狗賭

利華夠膽入多粒囉

拜做乜撚補4

想介賭？

慘呀RB

On9 咁樣守角

rb門前飛機

唔買3x4真係太貪

激動得制

杜乜撚多夫 我立即屌你老母

1:1，

下次小心啲

算係咁啦,拜仁6球,RBB角大

又可以介賭 ，仲要買d 咁低水cls

法蘭克福啲冚家剷打假打得好明顯 每一個都唔識控球

rb完場未

Rb完未

今晚可以停賽休息下

中呀

紅牌友誼賽

中

仲有賤種多仔

好彩rb廢

Rb 法撚角大中到啪啪聲

德甲唔係無補時架咩
點解拜補咁耐

咪起底啦

中喎但係

中風

Rb幾多角？

Rb

-2.5球和波

Rb 16c?
球探完場識郁

傻閪食屎狗rb 抵你老母快d死呀

而家先10c

輸一口奶返三口

第五球喎你地個個都唔睇字

屌 拜睇錯

咁都送角

咪係 咁仆街既你 不過唔關我事

仆街10c

第5球 拜狗入

真？？

屌on9仔送角

杜塞咁樣輸個12碼爆3.5細 好撚dum春

利華入個球係第六球

3:4未

10ccccccccc

兩場輸no goal又會買中

想派

有睇法蘭克福現在嬲到仆街

皮幾嘢

開埋佢11c

又起

完

全部唔係踢波 輸緊嗰兩個喺度玩

gchi

多仔 同哈化攻力好勁 買咩好

仆街杜

好撚煩 個抄名狗

訓唔著阿屌
入球細角細差一格上下都禁錯

16.5s 腳震揮手

我！

呢D波真心ON9踢撚到咁就hea踢足40分鐘

絕殺32 la

rb 1:1 16c?

all cashed

開埋11c喇

頭先緬恩斯差d 3:0 爆我no goal 嚇撚死

人地話唔識你啊

杜 22 ft

完左

正正得負，買細

杜狗臨尾隻角有冇開到

賀芬咁撚樣都走到盤

2.5/3s@2.17 goal

10c dllm

幾時有德甲清泉04買

仆街，今次赢得280 派錢都派左500

恭喜！

垃圾杜夫降班啦

有陣未多仔

信你 半場買細

恭喜

tmr

友誼賽 嚇死2邊賭仔

派中我未

沖涼 等睇多仔

點解咁易

真 幾驚爆

利華同拜狗班撚樣行行企企
屌你老母

幾條飛 豬法克 2.5大 我就癲

個名同佢差唔多果個

行行企企都汁我一劑 臨尾入波

今晚你出唔出

好彩查普飛身撲走

最尾補左2k rb no goal 真係要驗腦

你老味拜仁放水

Rb撚9啦明顯

哈化開返4場 全部贏盤

拜仁最後幾角？

10

今場輸

杜塞應該會降 個位留比不萊梅同緬恩斯算了

屌 咁樣爆15.5s

準備再贏

淨係斷法蘭 垃圾到

哈化近6場不敗

多仔應該炒到哈化？

撚狗假派岩

贏rb個場真係踢得好

半大啦

琴晚到今日 執左 幾皮野 次次見到你

跟左

4:2仲要補4分鐘
多得條on9仔 9.5s爆撚左

我執得1皮

呢條垃圾完全進攻 唔知咩事 隻馬係咪有事？

點解完左場先上水
中途唔參與下屌波既
你徒弟又俾人屌走左呀

有運

多又冇夏蘭 點贏

真係幫到你盡啦 都估到臨尾啲飛數會勁

5分鐘1:0 9分鐘紅牌

最後要12碼先迫和賀

呢隊野真係

睇返上場多仔話就話炒人
上半對家死守 其實都係攻唔入
係下半對家唔知點解要推多兩件上前 唔守就比人入夠6球

Goodest logic 緬恩斯尾四使鬼踢附加賽

佢近幾場我都有親自睇 呢隊波脫胎換骨 我諗有半格？

呢句野上場都好似聽過

岩 買對家

用電話睇波 冇直播

記得cash out 平注返
如果唔係贏紅左個心 輸返轉頭

未完季 你咩事

上隊榜尾 今場硬野

補飛補到無贏過，白賭

夏蘭傷左咩？

食完飯睇埋孤城淚就輸鳩哂點部署好

yes

今場冇夏蘭要對家好過

Yes

法撚垃圾到
jump左3000 有無追數水

派我ok?

執返身彩走盤唔洗輸，多夫真係垃撚圾

多仔半主食撚硬

而家安利簡踢開正堅

哈化柏林作客rb都可以踢成2:2
防守同進攻都ok
今場多仔無夏蘭特，應該55波
下盤抵屌

呢排d 1/1.5上盤咁撚惡

法蘭克福屌你老母冚家剷 玩波 2.5大都冇
完全打假波 踢走我幾十倍
法蘭克福屌你老母冚家剷 玩波 2.5大都冇
完全打假波 踢走我幾十倍
法蘭克福屌你老母冚家剷 玩波 2.5大都冇
完全打假波 踢走我幾十倍
法蘭克福屌你老母冚家剷 玩波 2.5大都冇
完全打假波 踢走我幾十倍
法蘭克福屌你老母冚家剷 玩波 2.5大都冇
完全打假波 踢走我幾十倍

賀芬咸咁都贏唔到

但多仔仲有辛祖同白蘭特 起碼64波

白蘭特

仲講夏狗 即係冇睇開啦

唔係最未個12m...

白蘭特？

多仔角大？

多仔應該零封唔到，哈化呢隊玩對攻

多仔咁耐先開波既

輸死

高位迫搶 大波吧

多仔大炒

俾返幾十蚊我 好撚似乞衣
法蘭克福屌你老母

辛祖都話勁
白蘭特係搞笑架喎
上場柏達邦咁廢都半0，多仔無左夏蘭特真係廢d
係柏達邦廢得濟下半場無啦啦崩潰
哈化組織配合好過柏達邦好多

白狗上場無態 比人屌到傻

m記加大

咁D錢先可以留耐D係户口到

哈化柏林 客勝ok？想重注

下盤屌得過

老友 追擊我冇乜用

我有咩未見過

師傅

玩咁大

如果中埋法蘭克福 應該食到米芝蓮午餐

點解呢排咁少見你

暫時連登大船哈化，多仔穩贏了

兩隊鬥攻咪爆角大？

9.5抵買

好又一餐唔好又一餐， 米芝蓮留返 聽日食

心急追數必輸

客觀分析,哈化往積咁靚，交撚足功課
作客有深盤兩倍，未免太著數？

安屁簡打中堅 得唔得呀

想睇睇羅巴點析

偷你雞姐

唔識好正常

今場會唔會又開雙

半小!

呢場似上盤

辛祖入球@1.75穩開？

想買半和ok？

我識你 幫我簽名

好難...

但佢個無入球1.8倍

想屌半大

呢排ot好撚勁 攰到仆街 見到咁少波 都無乜癮

個臭閪上場入夠3球嬲撚到我

有夏蘭特

上場佢3粒

所以無入球1.8好低

你邊隻屎眼見到佢

驗眼？

夏殺特+白蘭特？

想問下邊到睇到多仔個場兩邊陣容？

多仔淨係白蘭氏都入4球啦

經歷過上次唔敢買半大

係喎 我睇錯

冇咩事我出番去先

聽日去唔去馬？

咁撚威 咁你由我追擊lor

放棄我啦 我想改名啊

果個夏薩特黎

冇夏蘭特隊波仲順

多仔回到。。。

我㕵ok？

Google多蒙特

瘋狂回飛咩事

操盤

阿陳打中堅。會唔會係咁衝上去

唔係好想買，想聽日重注屌雲達同04 對家算

多仔有冇陣

中派？

新興盤王 哈化

圖都有都重要問 屌

老友 04係咪要反底了

上邊有

足波輸左注 過隔離馬仔執返兩注

你都可以買

真心想買半和😂

咁樣買完洗唔洗驗腦

resus haland都冇 點半大？

買和同讓和 收其中一口先

1:1都得既

你咪繼續咁諗 你追開一隊對家唔追
我話你知後果
我上年長追町田對家 連中左8場之後
心諗下場平手盤會反底啦瓜
200買左條6x1 就係斷佢 冇左接近10k

聽晚德甲有場高水送錢

Yes 你慢慢

咁低賠都買 又難中

有冇水

佢好燈 諗住講下笑姐 你咁認真做乜

應該會入左波，再除衫拎牌

三注中兩注就夠

辛祖申請張牌先 唔該

我果排場場吹奏 買佢對家
但自己走去買佢 所以好深刻

多半場入兩粒你咪仆街

岩先登記完 馬會優越
點部署

師傅教落大細盤都回既時候賭細就實無死

白蘭特換出唔錯wo

想買10.5細

連登個個買半細
咁咪即係半大？

10c齊贏

你好似有無限本

多仔呢個陣買半大 不如畀錢我

我loop埋都成幾百萬 但冇登記過 蝕死

狗會輸好多??

全部倍率大抽水

多狗踢法多唔多角

多毛上場半0全7 經典
今日半7全7 再創歷史

鐘意就刷，唔鐘意可以完全冇

我要贏返
球盤
制鐵❤️
偉恩x海登❤️
加柏❤️
柏達邦❌
Rubbish Bin❤️
特雷❌
雲達x波圖❌
屎忽亭🍺
江原❤️
波琴❤️
弗賴❤️
靈車❤️
制鐵❌
比勒串達斯❌
杜塞🍺
拜❤️
哈化

要登記架咩

而家要
唔登記唔計分

哈化升返2.00

無人要多仔

無HAALAND 不了

以前唔是自己寄過黎
咁好多阿叔咪冇份？

主其他得9倍

登記完會唔會計返之前d 分?

登記完 準備課金

有理冇理登記睇下
網上登記啫

早兩日登記咗,但要7日
所以先想知係重新計定係account 投注額

YES
以前無登記既話, 如果你一季都夠分, 會自己季後結算寄卡比你下季用
但而家唔會了. 要網上自己登記

唔計由你入優越網登記果一刻先計

我都想知 我都一定過7 8十萬

哇蝕撚死

1001